是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

豐

片裝芝士湯米粉？

正

羊食菜

點解塊芝士完好無缺喺度

股票賺唔少？食飽兒咁豪